一人一個方向如何對抗見高拜 見低踏既同事

高過佢

對抗佢有咩著數
一係辭職轉工，咁就唔駛對住佢。
一係就學佢
香港做野係咁，你打工的話幾有料都係假，最緊要識刷老闆鞋

就係唔想做到咁....